上年派錢， 捐俾手足，612； 今年派5000蚊， 「買咩野好？」

電子消費券可以捐錢???

時過境遷

612會唔會有野買

有得捐就捐
捐唔到就買野幫下手足
再唔得就搵間定期捐612既黃店消費

盡做啦

入落payme tran入銀行戶口 捐比612

巴打有心
純粹想提醒下大家， 仲有手足要人幫下

捐唔到就買野幫下手足, 問買咩野好, 又咩時過境遷

你唔好講出黎啦
我諗應該得你諗到揸

依家俾政府睇到就唔俾payme 嫁啦

還押物資

請睇石牆花

已報串 利申AO

講到全世界冇人理咁
每個月入錢又洗唔洗周圍講阿

等佢公佈左詳情先再睇睇啦

正常唔會比人咁做

點捐呢五千畀612？

呢個先係電子現金卷背後既理由。。

不過都唔係無辦法既。自已捐左5000 cash 先，再用果d電子coupon 買你本來要買既嘢。

我有間公司
可以幫手

贖罪券價格上漲

要啊，我哋唔周圍講就有人衝出嚟抽水㗎
「唉，事過境遷.......」

又係你隻引戰狗 死全家啦柒頭

612 個啲你賣張紙標一千都得架。

為刺激消費，帶動消費市場，財政司司長陳茂波今日（24日）公布將於今年內向每名合資格人士，派發總額5,000元的消費券，將分為5期發放，即連續5個月派發1,000元。若市民於月內未能及時花光，金額無法延至下期使用。政府將物色合適的營辦商，如八達通、支付寶、Payme等，以協助推行消費券計劃。

市民將以電子或書面形式登記消費券，於電子系統填寫個人基本資料，揀選營辦商，並視乎營運商的方式以確認身份。政府會以4個條件揀選營辦商，包括普及度、方便程度、籌備時間、相關經驗。

樓豬捐咗幾多錢

股票蝕到仆街
冇錢捐了